當樓價越升越高果陣，扮孝子係向上流既唯一出路

快D搵下族譜有邊個獨居既
得閒就帶兩個橙上去扮下野 飲下茶(剩食小點)
假以時日就有幾球落袋
好過你讀乜cert 考乜鳩牌

致富攻略

住50年無lift唐樓就咪攪喇

首先係有樓先，我識d人幾代公屋。

利申 我超葡萄

你係咪唔知價?
出面600萬起跳喎師兄

就算賣比田生都fat fat
零成本點解唔玩